［好波］英國有回教徒走去敍利亞參加IS Supreme Court裁定禁止回國

英國人大讚
左膠嬲嬲

抵能死，去中東做is戰士性奴啦😂

知唔知咩叫程序公義
應該比佢返英國

做得好

亞洲is 香港黑警

做is做得好地地做乜要返黎

香港班共狗應該一樣處理

俾佢返英國，佢就會賴死唔走

00:00 英國最高法院判決對投共BNO同BC嘅啟示
00:52 英國最高法院判決可以基於安全因素，剝奪個別人士英國公民身份
02:36 依家咁多人權判決，要剝奪國籍或遣返個別人士並唔容易
04:13 居英權人士同BNO普遍有雙重國籍
06:42 影投共BNO大頭相嘅重要
10:30 BNO或居英權裡面投共，邊啲優先處理
14:21 英國終審判決清理好多問題
18:45 為手足要做全民情報，追究投共人士

藍絲：煤氣都有TVB廣告呀，你唔好用煤氣 (2)

究竟幾撚on9先會有好好地生活唔過無啦啦加入恐怖組織
仲要自己英國出世又唔係因為戰亂走喎嚟

同佢去個2位同學去了見真主阿拉……

你有睇評論都知左膠都唔撐 唔好屈

最開始其實係屌政府架
後尾佢自己自爆

咁人地都改變主意唔撐 仲老屈左膠做乜
英國左膠最大力支持bno平權
英國左翼好撚保守都要被你地老屈
真係好撚憎你班child登仔亂黎

幫佢個大狀係彭力克...

香港國際戰線出左聲未？

成個報道好沉好長....睇到一半頂唔順放棄
講野直接d 得唔得, 係要轉個彎...

恐怖份子有資格去民主國家?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?